在這裡，你將和土著居民一起收割木薯，捕魚，只用手勢交流。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 現在，水獺威脅著耗盡這些有利可圖的無脊椎魚類漁業，這些漁業維持著沿海土著社區。 把海獺帶回太平洋海岸是有回報的，但並不是對每個人都有好處 
 多明格斯-貝羅與委內瑞拉、玻利維亞、秘魯和巴西的當地研究人員合作，從這些國家的土著人口中收集和研究糞便樣本。 科學家們想為人類微生物群建造一個諾亞方舟|卡羅琳·貝恩| 2020年6月11日|科學新聞 
 這一作為全球非營利組織運作的計劃，將通過開設課程，培訓全球各地的研究人員從他們所在地區的土著人口中收集樣本，從而鼓勵開發更多的微生物組。 科學家們想為人類微生物群建造一個諾亞方舟|卡羅琳·貝恩| 2020年6月11日|科學新聞 
 所以西南部的許多土著社區和地方都受到採礦的影響。 沙漠小徑和微生物生命激發了這位土壤科學家卡羅琳·威爾克| 2020年3月31日|學生科學新聞 
 這些島嶼被有缺陷的人佔領，包括土著人和帝國主義者。 Haoles是如何摧毀夏威夷|Wendy Smith | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 西雅圖是最近的一個，其市議會今年投票決定採用當地版本的節日。 Carrie Gibson | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 guayusa (gwhy-you-sa)是一種用於儀式儀式的神聖葉子，由土著Kichwa人在叢林中種植。 再見Latté，你好，Guayusa:為什麼亞馬遜擁有更清潔、更健康的咖啡因的秘密|Brandon Presser | 2014年8月29日|每日野獸 
 葡萄樹和儀式與南美洲亞馬遜地區的土著宗教深深交織在一起。 與哥倫比亞薩滿精神之旅|克里斯·奧爾布里頓| 2014年8月24日|每日野獸 
 許多土著居民相信消費yagé打開了通往精神世界的通道，並允許與這些精神對話。 與哥倫比亞薩滿精神之旅|克里斯·奧爾布里頓| 2014年8月24日|每日野獸 
 巴西豆; 普通的豆，菜豆，原產於美洲。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 在政治領域，我應該利用當地的制度，通過糾正它們已被證實的缺陷來為它們服務。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 遵循斯瓦德什精神，我觀察土著機構和村務委員會對我的支持。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 他們在幾個星球上發現了人類土著種族，他們的技術水平都很低，他們教他們。 《星星》《我的兄弟》埃德蒙·漢密爾頓 
 忠誠一定是土生土長的土壤，在這樣不利的條件下，它已經深深紮根並茁壯成長。 愛德華王子島的歷史|鄧肯坎貝爾